請問依度有幾多人既老豆老母唔係蝗蟲唔係蝗國走嚟香港???

或者亞麻亞爺亞婆亞公唔係蝗蟲唔係蝗國走嚟香港???

唔係普遍都係架咩？
而家d小學生先多蝗父蝗母

阿公阿婆身份證係AZ香港出生

會唔會 d蝗狗大過左後又會話番自己老豆老母係仆街蝗狗呢，咁米小仆街蝗狗咒罵自己祖宗十八代嘅仆街大蝗狗囉！！！！

只有圍村原住民果種先係每代都係hk
其他全部都係流住蝗嘅血

利申：聽老豆講阿爺遊水落黎

我唔係圍村人但係呀爺嫲個代都係香港出世

咁係香港嘅米全部都係蝗國中國人囉。

up

就係當年阿爺阿嫲阿公阿婆唔想再做清朝人/民國人/中國人先走黎香港，依家熱愛中國簡直不孝！

即係大家都係蝗蟲中國人啦.....